那個月，土耳其財政部長埃爾多安的女婿辭職，埃爾多安解僱了央行行長。土耳其反對派的“惡棍參謀長”在挑戰埃爾多安的權力後面臨數年監禁。她沒有退讓|約瑟夫·辛克斯/伊斯坦布爾| 2021年2月24日|時間
最好使用土耳其公司Turkcell的手機網絡，即使這意味著土耳其可以聽到他們的一舉一動。為保衛家園抵抗伊斯蘭國而戰的婦女|蓋爾·澤馬克·萊蒙| 2021年2月22日|時間
儘管土耳其試圖在國會大廈襲擊事件上用推特羞辱美國，但其獨立記者因報道政府對疫情的管理而面臨拘留和刑事調查。把諷刺留給其他民主國家吧。美國很好|德巴西什·羅伊·喬杜裡| 2021年1月11日|時間
上個月，在土耳其打球的夢幻中心伊麗莎白·威廉姆斯參加了佐治亞州的虛擬沃諾克活動。WNBA球員幫助凱利·洛弗勒被驅逐出參議院。她能在聯盟中持久嗎|坎迪斯·巴克納| 2021年1月7日|華盛頓郵報
在土耳其，政府衛生部表示，對後期試驗的中期分析表明，該疫苗的有效率為91%。數據延遲並沒有減緩中國新冠病毒-19疫苗的全球推廣| Grady McGregor | 2021年1月4日| Fortune
與此同時，當他們的母親從土耳其飛回英國時，兩個孩子被帶走了。英國可能監視學齡前兒童尋找潛在的聖戰者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野獸》
在被拘留兩晚後，他被安排在週一被驅逐回土耳其。教皇射手阿里·阿卡（Ali Agca）奇怪的梵蒂岡之行|芭比拉薩·納多| 2014年12月29日|每日野獸
在土耳其，邊境地區的犯罪集團正在剝削無法找到合法工作的敘利亞男性難民的勞動力。伊斯蘭國、博科聖地和販運人口在21世紀恐怖主義中日益重要的作用|路易斯I.雪萊| 2014年12月26日|每日野獸
她也是薩班克基金會的負責人，該基金會為土耳其農村婦女提供女性賦權項目。與伊斯蘭強人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）戰鬥的女性2014年12月22日《每日野獸》
土耳其經歷了十多年的經濟繁榮，現在是世界第六大旅遊目的地。與伊斯蘭強人克里斯蒂娜·阿斯奎斯（Christina Asquith）戰鬥的女性2014年12月22日《每日野獸》
老太太們，在土耳其，每一位女士都是四十歲的老太太，都熱情地投入到這種享受中。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
英國旅行家埃德蒙·奇舒爾去世；一本土耳其遊記的作者。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
我們只需保持緊握和快速；土耳其將因嘗試做她不能做的事而精疲力竭；把我們趕到海里去！加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
土耳其菸草的顏色從棕色到淺黃色不等，後者最受歡迎。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
與此同時，他完全被迷住了，像一隻老火雞一樣在薩拉身後小跑。船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭